黎智英及兩名壹傳媒高層被控詐騙 明早西九龍裁判法院提堂

【Now新聞台】消息指，壹傳媒集團創辦人黎智英，以及兩名集團高層，將被落案控告詐騙罪，明日在西九龍裁判法院提堂。

黎智英、壹傳媒集團營運總裁兼財務總監周達權、行政總監黃偉強今日到旺角警署報到。消息指，他們被落案控告詐騙罪，案件將會明早在西九龍裁判法院提堂。

黎智英及周達權早前因違反國安法，涉嫌勾結境外勢力、危害國家安全被捕，三人亦涉及一項串謀詐騙罪。

入定0282撐肥佬黎

遲D仲會揭發佢地包養十個二奶

肥佬同芝瘋一齊坐 入定282

又block一件支那狗

你唔知共產黨玩法？

玩衰你既人格，整到你係壞人，罪有應得。

成堆冷嘲熱諷撚係度mon post

屌 點解今晚咁多五毛

推